[netflix ] 太空翼棄兵 定係 美國少女去巴黎 好睇啲?

:后翼女主角索到暈...
:美國老黎妹扮天真....

太空翼過五關斬六將，最後同啲仔仔温存完無手尾跟，完劇前好有王后出巡feel咁去呀伯啲棋檔捉耆!

藝術價值一定係queen gambit
emily如果唔係亂咁同人發生關係其實唔差